不割不分化 唔好中五毛計

人地都交代左點解由和理非變到依加勇武
然後出邊一大堆人屌勇武
再睇返現場根本就冇人怪勇武
只係連登忽然多人開post屌勇武
黑色五毛警告 正式生效

五毛分化撚 收皮啦

天琦創業未半，而中道被捕。今天下大亂，香港疲敗，此誠危急存亡之秋也！然文宣之臣，不懈於內；勇武之士，忘身於外者，蓋追天琦之殊遇，欲報之於本土也。誠宜開張聖聽，五大訴求，缺一不可，以光天琦遺德，恢弘時代革命；不宜妄自菲薄，分化割席，以塞光復之路也。